注資最後的結果

如題.眼見港元係強方兌換保證下不停注資.如一直注落去.陰乾自己. 注資似走資！人民幣要來了？

注乜資 股票呀

你賣貨幣會換咩返黎呀

都想知點解

買美元沽港元喎.......